「R爆頭」 女友死都要結左婚先同居 2

大家意見都好湧躍
唯有開第二個post比大家討論

聽說太理想的戀愛總不可接觸

仲以為會係魂斗羅開添

麻煩叫魂斗羅既絲打幫我copy 第一個post講過d咩黎呢度

我有點懶

快佢一步

人生milestone 完成
一千個comment一千個負評

無計，打好左個draft唔見左
轉頭開電腦打方便d

一路推 原樓豬仲係唔明人地屌佢d咩
仲係以為人地屌佢同居唔同居既問題
無得救

我會既，轉頭
學你講，我都有自己生活
唔係咁得閒
我出發點係求你女朋友同你溝通下

你28？

oh sor
以為宜家樓主唔係原樓豬
原來呢個樓豬就係個嗰個樓豬

點解你會夠膽開2

換人
講完

善用不推文

quote翻舊po先

「R爆頭」女友死都要結左婚後先肯同居

有咩所謂
我睇得開心
絲打又屌得開心
大家happy

thanks

唔知

過左一日開埋新po 好癲
樓豬

問題係你根本不思長進

仆街自私又唔認

「年齡對男人係資產， 對女人係負債」
呢啲金句唔可以浪費

我可能破記錄感情台最快有一千comment一千負評

睇左之前個post少少
樓主極品到呢
只係為左自己先想同居

唔係話條女岩晒，係你無試過了解佢拒絕既原因
男同女本身諗野就唔同
祝個女仔好運啦

你巴定絲
拖住條女呢d on9 concept 你都buy?
如果咁講我又何嘗唔係比條女拖住？
根本就冇邊個拖邊個

如果你話我拖條女咪即係認年齡對女人係負債囉， 急住搵人埋單囉。

又要屌我句金句
完全double standard。

我從來都唔認為港女要人埋單， 你係有條件幾時都會有仔approach架啦。

孫慧雪今年37生埋仔而家仲後生過好多1822
楊丞琳都35啦
都搵黎講

一心想叫d港女擺脫社會束縛，拋開無謂枷鎖。結果仲屌番我轉頭

但點解你最新果個美容雞post有成二千幾個正評
黑人問號

咁都有2

拒絕咪就係驚比人口舌，驚我唔埋單
拍拖同結婚應該兩個人事
係要拉埋成個社會期望黎考慮
甚至係想搵人埋單多過考慮段關係本身係咪成熟到己經可以結

你結只係想完成人地對你個期望
其實有冇諗清楚想點
連自己想點都未諗清楚
對唔住 呢個婚我真係唔會結

今次想挑戰一千個comment,一千個正評

你會唔會幫手做家務先

自己一個住緊做慣，
女朋友阿媽全職主婦，咩都唔駛我女朋友做
預計同居結婚應該我做多

好啦我當你明個女仔諗法
但睇得出你零妥協
如果兩個人相處就係要女仔聽晒你講
你就唔會理佢諗法，唔會揾個中間點既話
放過個女仔啦
佢值得揾個更好的

零妥協係對住你地姐
另外，戶口冇一百萬
結鬼結馬，又問老豆老母幫手呀？

註冊要幾多錢

你係絲你肯註冊就算9數？
唔駛擺酒唔駛honeymoon唔駛要層樓？
如果係請留低contact

年齡對女人係負債無錯呀 呢樣野係真
無人話你錯
你錯在 呢句野唔應該出自你口
大家都屌緊你心態 你思維
你一路諗住自己條女年齡越大越係負債 就食硬佢
屌撚左成個Po都唔化
而家講乜野你係索既 幾多歲都有人approach

問題係你上個Po根本講既野都係睇唔起你條女
又年齡越大越係負債 又話人港女逼你結婚 又話人唔洗頭 又話人鐘意去旅行
你咁唔鐘意點解唔同佢傾？唔洗頭呢啲唔洗同居都見到架啦
未同居呢啲野你都唔同佢磨合 剩係一味話人點點點
同左居你會做咩 肯定係屌厭飛啦
無論點睇都睇唔出你有幾愛女朋友 純粹係大家有個伴陪下你去玩去做野

你覺得自己呢個心態冇問題 你試下將呢句野Sd比女朋友睇下佢有咩反應呀嘛

想問 如果你地有爭執會點處理?
如:你日日打機，但你女朋友希望你分多啲時間陪佢?

點解唔肯？
影婚紗相係女仔想既但擺酒做show不了
樓唔樓又係傾出黎姐，大把人租樓

起碼話比個女仔聽你有諗方法
你係想之後既人生同佢一齊
唔係齋同居就叫比信心人
祝好運

利申真絲，ex同你諗法好似

我 我結婚我會簽紙 同親戚食餐飯算 再多啲咪去個旅行 6-7萬已經可以搞掂哂
無樓咪租
唔係條條女結婚要大搞 要樓
你自己都落哂filter睇人 你有冇問過你條女想唔想擺酒呀

［懶人包］
是咁的，簡單d講就係
樓主唔想結婚，就叫女朋友同居左先，而女朋友出於個人同家庭因素想直接結婚先
（個人分析，樓主話「現階段唔想結」，快都可能拖到樓主女朋友32歲先結，如果要過兩年新婚生活，到生小朋友可能都34-35歲，就算醫學發達，唔係包無事，因為年紀越大自然風險越高，搵命搏既就自然唔係樓主，所以女朋友心急無話對與錯既）

但樓主d態度，係到就好威威，但對住女朋友就笠水
所以我個人就想推到個post俾女朋友知咁

所以如果絲打係正值適婚年齡
而有同男朋友傾過 同居 同 結婚 呢個問題都應該睇下
PS. 根據樓主提供，呢位絲打11月7號收工同樓主傾過電話，而11月8號就有同樓主食飯咁既

比如
#21 「結婚都係對女方一個承諾。愛佢就自然想比個承諾佢。」
有巴絲提出一點「可以訂婚先，俾個承諾女朋友」
但樓主覺得做唔到就唔應該亂承諾，言下之意其實唔係好愛自己女朋友
雖然樓主有嘗試想兜既
但佢用「友共情」黎憑歌寄意，我真係唔知佢想點「我倆情 不變」
但樓主態度係「同居發現夾唔到就分手都無負擔」咁
因為佢覺得：
#214 「年齡對男人係資產， 對女人係負債， 完。」
其實言下之意係覺得自己食住條女，所以可以不負責任，都唔應該有責任
有人問，其實樓主心底都唔想結婚，點解要chur住同居呢點呢？
而樓主係咁講架：
#331 「幾時有急過 自己一個住都唔知幾好幾舒服」
咁我就唔明點解到今日樓主女朋友都未同佢傾呢個post啦
#724 樓主好大聲咁講「大家都係想聽包裝野我就有果句講果句」
我好認同架
咁就唔怕俾女朋友知啦，你同你女朋友一定會講同一個版本既，係咪
但吊詭既事就出現係#866
指出左樓主「想風流又扮君子」
佢又話有包裝自己
而且#872樓主都承認左自己未玩夠
所以黎到呢到，事情既最好做法緊係交返俾樓主女朋友
咁樓主女朋友係邊到？

樓主仲覺得好得意

屌你懶人包都出埋

要擺酒要買樓要去歐洲honeymoon

廢事大家分咁多個post睇嘛
你估個個都好似你咁淨係諗自己咩

請留低contact跟進

多謝幫手

btw女友應該一世都睇唔到
費事你話我拖住你

So don't let me down
Keep me in trouble
Born to be wild
Out in the jungle

拉

希望你暪到佢一世

樓豬你講咁多藉口都無L用
重點係你同條女個價值觀都唔岩
講真如果你條女係buy你個套根本吹你唔脹

exact7ly

港豬需要教肯
港女需要調教

不過有時似佢調教我多d
佢身邊都係d港女fd出埋d屎橋

你唔係以為我係撐你阿嘛
我意思你唔好再哂大家時間
快啲搵過第二個算喇

最好唔好分手，而佢又管教
畢竟放你出黎遺害人間的話
到時又要擔心其他絲打架啦

同個女仔拆掂先啦

sor 我就係註冊就得
可以同對方屋企人住
唔使擺酒 唔使結婚相
honeymoon就普通旅行姐有幾貴
平時都會去架啦

咪係 講到係唔想守唔到承諾辜負人所以唔比承諾
其實最後做唔做到承諾既野唔係重點
達成唔到承諾唔係大問題
最緊要你係有努力 人地覺得你有心 想盡辦法想達成
但係最後無辦法做唔到
而唔係樓豬咁 根本無心做 但係又講到自己係想既囉

勁野
不過補充
樓豬講過同女友話5年內結婚
但係叫佢實質計劃下點樣做
佢又話“計劃趕不上變化”

咁有無傾過錢係點？
佢想你出曬？aa？
都係個句啦 睇你有無心結婚啦
有心既 已經努力過 對方都唔肯妥協就係佢問題
無心既 即係樓豬你 就算對方肯點降低要求
都無可能滿足你
因為你根本唔想結婚

agree
擺酒煩L到傻
最多咪酒樓訂兩圍揾晒最親果班交代認識
買樓買唔起咁條女都唔會迫死你啦
honeymoon仲好笑喎
好聽d咪honeymoon囉講真咪又係旅行一個條女如果堅係歐遊先收貨你咪攤牌要一齊儲兩年先得儲兩年都歐遊唔到咁…我錯囉

有心結婚既
個女仔又feel到你有heart既
實會聽你講會折衷
唔係好似樓主咁一野就ban左結婚呢件事

輕輕一推，唔會放棄搵到樓主女朋友既希望

樓主串成咁，女友可能唔係好高質個種
所以俾人食住
但唔同居呢條底線女友過唔到
樓主俾人就慣有樣野得唔到就唱9人

其實係咪毒撚FF有女友角色扮演
正常人又會咁鍾意狂俾人負評既

唔知阿，不過得閒推下post，俾其他人睇下都無壞既

咁又唔好咁講
畢竟真係有為左愛情而盲目既絲打既
唔關本身個人既質素事
但樓主用及時行樂黎正當化自己行為
我覺得唔ok

呢個世界有靚女有醜女
有千金小姐有窮家女
其實係好正常
我都係推理一下
畢竟我唔覺樓主係真高汁type
所以俾得佢食住都唔會係高汁女
如佢自己所講，真高汁既點都有仔埋身

其實結婚真係諗住註冊同請雙方家人食飯就算
但個人覺得結婚相就一定要
擺酒其實好多時都唔係新人想做，而係雙方父母
樓主問過女朋友未先，未問又「以為」人哋想，係男友通病+最撚乞人憎

但樓主而家做咩無啦啦spin去無錢結婚，你明明都無諗住結

回應返上面你講啦，其實人人都自私，女仔到適婚年紀諗自己先有咩問題？你覺得自己愈老愈有market，所以唔使急於俾個承諾女友又咪係淨係諗自己，你咁樣屌人自私真係O撚晒嘴
大家其實由頭到尾都係屌緊你呢種態度

樓主咪就係覺得自己高質+會隨年紀愈嚟愈高質
所以咪無諗住而家就俾個名份女友囉
為一棵樹放棄成個森林咩
但樓主又想女友為佢放棄晒成個森林

所以重點咪就係有無心囉
而樓豬係無心又要話自己有心

已經唔想追post，但魂斗羅絲打同樓主真係好正

有無心樓主自己知既

我覺得樓主點出左一個情況好好，就係而家香港，正常男仔無父幹根本好難咁早結婚，但出面d港女完全唔會諗呢樣野，唔係個個女仔都好似呢到d絲打咁好，又唔使要樓，又唔使擺酒，現實同連登係完全唔同

其實我認為結婚可以唔擺酒，我又無咩親戚朋友嘅，最多叫2家人係西餐廳/如果唔鍾意西餐廳，其他如 麵檔/茶記/快餐都得，食餐飯，註冊＋影結婚相就一定要，唔介意住得細，但介意同奶奶住，因為太多人一齊住會好多爭執，如果供緊樓可以唔去honeymoon都得，就算去都唔一定要去歐州，去台灣、日本、泰國都得，不過無都無所謂，另外，其實我認為男性都係愈老愈無價值，因為身體機能較差，有啲仲會髮線上移同有啤酒肚，有啲仲會勁群腳仔，再加一陣大叔味，結婚後亦唔會考慮生育小朋友

輕輕一推

都係個句啦，又無話唔俾佢唔結
係我唔明點解佢唔同佢女朋友傾下其實佢唔想結姐

番黎。
仲狙擊緊
女朋友更係知我唔想結啦
你比佢更緊張

咁你一直講你自己
又話唔俾你條女知呢個post
又係咁話女人負債
點知佢原來知
但知還知
你唔同佢傾都係死架喎

呢度永遠真愛無敵論
現實就要買名牌擺酒影婚紗相有咁豪得咁豪
要大大聲話比人知自己嫁得好 好有face

無條件有個心有撚用
公屋仔好撚有心好勤力搵錢月薪兩萬
食咩做咩都要慳住洗
拍拖結婚後都要巴士代步
你地問下自己肯唔肯一齊捱落去？
係唔會呀。咪又都係一句冇上進心就飛起人。
之後上tinder識男仔搵個有車有樓慢慢flirt睇下肯唔肯埋單

根本現實就係咁

港女們你地肯為頭家捱生捱死先講經啦
個個抱住搵人埋單個心態想一結就永逸
最好自己唔駛做日日係屋企養猫養狗順便做下KOL網紅就最好
根本大部分港女都係咁既心態學人講經

你係有料就自己搵五，六萬一個月駛鬼靠男人急住結咩。好明顯收入愈低就愈急住結婚搵人埋單

你愈係表現咁既心態其實男人真係會愈唔想結，反而你愈有自信唔會擔心係賣剩蔗， 男人就愈想收服同娶你。

我都未屌d港女心態反而比成班絲屌先

你自己遇埋哂呢啲女 又一碌竿打沉成船人
你遇到呢類女 一係飲酒識一係app識
咁你係呢啲地方識得 預左個啲人都係釣金龜
你咁唔鐘意呢啲港女心態 你又唱到你條女咁港女 你唔撚飛左你條女？

我身邊啲Frd個個都無你講個啲咁極端
剩係我家姐都唔洗姐夫有錢有樓先嫁啦 結婚生埋仔都仲做緊野 大家努力草錢供樓

喂 大撚把女同條仔一齊供樓啦 你識唔到咋嘛
新聞都有報護士同條仔供樓 佢比大份 條仔比細份啦
講真，你自己係咩人咪識返咩人囉

同埋 你呢啲垃圾心態 同 港女心態其實無衝突
你本身個人正常 都唔會因為遇到港女就衍生呢啲睇唔起自己女朋友心態
真係好唔鐘意 接受唔到咪分手囉
點會似你咁 唔鐘意又唔傾 又唔係分手
我自己咁覺得啦 你唔鐘意佢 又唔分手 又唔溝通 其實都係拖
你就衰到仲要上黎開Po諗住陰啲陰啲公審佢 搏同情

你自己本身就睇唔起女人啦 又係到包裝啲乜野姐 遇到呢啲貪錢港女好慘呀？
你識唔到高質女就話大部分港女都係咁

已證實樓豬無得救
此po已完

真心問 你地幾歲

算啦 對住樓豬呢種人都係慳翻啖氣好過

自己遇唔到就個個都係貪錢港女明白

錢唔係問題 係心態問題
當港女去到接受三十， 就有種危機感
天性就會啟動， d細胞會叫你去搵能力高既男人結婚生育
至於咩叫能力高，現今社會標準就係有錢

你可以否認既， 好明顯你仲係好後生
可能仲讀緊書
到你出黎做野人到30再講經啦
到你三十咪知囉

竟然開到2

唔好意思 做緊野
三十歲急住結婚係因為社會對剩女既負面講法
同搵唔搵一個有能力既人結婚係兩回事

由上一個post過嚟

都係嚟支持樓主嘅

加油 而家呢條女淨係識諗自己 你可以拖住佢先 再揾過第個

一定唔可以埋單

埋單呢個concept根本係矮化女性， 最慘係條女同呢度d絲打一樣竟然接受，甘心比矮化。我係想鼓勵班港豬絲打走出黎活出自我，唔好人做你又做， 生活唔好再淨係為左飲飲食食嫁人咁低層次。

無奈港豬甘心做豬

岩阿
你唔埋單係你既事
你條女收唔收貨係佢既事
你話你女朋友知
但又唔同佢傾你依家講出黎既野
咁唔係你自己口中講既人渣咩
包裝自己同暪住佢同呃鳩佢你同時間做緊喎

使咩同你d女人交代

你d女人同過幾多個男人拍拖 俾幾多個男人屌過唔通又會同男朋友講咩

支持樓主

姐係樓主講到明
「係架啦，我係人渣架啦，吹咩」
咁條女自己盲既揀個咁既人
我又真係吹佢唔脹喎

但問題係樓主講到自己唔係咁
唔講大話，唔亂做承諾
係個正人君子
想同女朋友傾
但同女朋友講既一套
係呢到講既係另一套
咁你都ok，我又真係無野好講

分手未?

無能力又可以同居?
無能力就結婚就同對方講啦
拖住人

唔好分手
遺害人間
聽講樓主係呢到就威，對主女朋友就笠水
所以我都只係推緊女朋友入黎管下佢咁

佢得個up字咋麻
5年後咪性格不合分手

其實我又真係想知有咩絲打會咁樣都收貨

肯
乜都唔駛搞
留返啲錢租樓

tg？

樓豬搵過個肯同局既
樓豬女朋友搵過個肯結婚既
皆大歡喜

同居

樓主可能自己覺得愈大 工作能力愈高 就有更多既女仔欣賞佢
覺得自己market好大 大把選擇 又點會想咁快結婚
加上一睇樓主成三十歲人on99咁 就知佢根本有種要住先既心態

既然樓主敢開2
希望樓主女友早日睇到
早日回復自由

我都想同男朋友註個冊
只為名正言順咁同佢一齊住

認真，你想體驗對住佢生活？定為咗方便搞先？

同樓主一樣大，我都唔鍾意埋單呢個term
唔明點解結婚要講成埋單咁委屈
唔鍾意咪唔好結囉，又要結又要矮化女朋友係咩大男人主義

樓主個case好明顯係自視過高 ，覺得女朋友搵唔夠佢多錢想高攀，唔知你女朋友係咪真係你講到咁，明知你能力範圍以外都要又名牌又買樓又擺酒又婚紗相有咁大搞咁大啦，如果大家傾完佢都唔理解你，一定要充大頭鬼嘅，奉勸樓主都係分手，感覺你唔係視呢個女仔為結婚對象，早啲搵過個你想要嘅女仔仲好啦

全民三罷！

唔知女朋友得閒睇連登未

最終樓主女朋友會降低要求 compromise 然後得到佢想要既幸福
但到時對象已經唔係樓主
而樓主就繼續攬住份糧玩 app 溝女
不過過多幾年越黎越難得手又要呻呢個世界無哂好女仔

閪警死全家！

好擔心樓主女朋友因咩事仲未發現呢個post

樓豬真係好撚厚面皮

唔知樓主女朋友去左邊

終於有時間推下post

魂斗羅你真係好好
懶人包都出埋

係咁二睇咗上一個post，
我想講，
我就係嗰個27歲出黎同居，28歲俾人飛咗嘅人版
我就覺得好彩有同居先。
我零願俾人飛咗，都唔想結咗婚，佢硬食，然後大家都無乜愛咁生活落去。
利申絲

見到樓主咁多負皮都真係打咗個突
先唔論態度，我無點追post，
樓主講d野其實我都幾認同，
同居同去旅行真係兩回事黎。
我自己都傾向同咗居先結婚，
加上我自己d生活習慣都好亂，所以最好佢係試過，係頂得順我。咁當然相向地我都要ok佢d生活習慣啦。

有人攞生仔黎比，都真係得啖笑。
生仔無得試嫁麻，所以只可以靠想像feel下對方到時會點。好多人生咗先發現原來同想像會好唔同，咁所以都好多人生完離婚嫁。
生仔就話無得試啫，咁同居有得試點解唔試咗先？

大家負皮係負皮佢啲態度
結婚為前提婚前同居係好事
唔以結婚為前提只要雙方都同意 根本都無問題
但問題係樓主條女唔想 而樓主又唔係結婚前提下就要求條女同佢同居 仲要上連登數佢條女
你估佢啲負皮真係白收架？佢應得架
人地打埋懶人包好心你睇下啦
樓主金句「年齡對男人係資產，對女人係負債，完。」

我女朋友都係類似case
不過佢係話結左婚先搞得
唔接受婚前性行為
咁當然 我都尊重佢 都逼唔黎
但真心想問個問題 真心求解
你揀酒樓擺酒結婚之前都會去個間酒樓到試下菜試下個廚d手勢啦
婚前性行為試下大家係呢方面夾唔夾有咩問題?
驚我中出即飛?
如果結左婚先知唔夾咁我餘生都要偷食/叫雞?
利申 佢係半耶撚 無受洗但都幾撚信下

輕輕一推
每日一次尋找樓主女朋友

就咁睇你講
佢唔肯試係佢問題
真係唔夾佢都要take risk, 唔止你既
(而你講到佢咁耶撚, 應該佢唔會偷食)
就唔係你呢d一心諗住食人隻豬/會去偷食既人
而偷食仲要唔肯離婚既人
有資格去鬧既野

每日一次, 希望樓主女朋友無亊

希望有一日樓主女朋友會入黎

將心比己
如果我識到條女係同ex同居過
點都有條刺ga

咁又或者你應該過隔離post睇下
好多大愛撚話唔介意

其實乜人都有
你話樓主真係純討論
可能我唔會依家都仲推緊post
但佢係想尋求認同
仲咁既態度我覺得唔ok

繼續每日一次救救樓主女朋友

唔知樓主肯同女朋友傾未呢

唔知呢位高質既樓主
同佢個位每日都負債既女朋友點呢

咁唔只你要take risk 佢都一樣既
咁唔通你個size佢唔鐘意佢又偷食咩
有啲女仔覺得隻豬係好寶貴 係應該要比同佢一齊下半生個個架嘛 呢啲係佢個人原則黎姐
可以有啲咩原因
咁你又未同佢結婚 如果同你扑完 哦 唔岩喎分手啦 或者 因為其他原因分手
咁佢咪比唔到隻豬同佢結婚個個囉

其實我唔明大家做乜中計不斷討論
條友擺明鳩吹為左上熱門 有冇女友都成問題
善用不推文回覆啦

其實我都覺
如果唔係佢又講到自己女朋友會上連登
但又一世都唔會睇到呢個post, 唔知咩玩法

我當警下世都好
情侶相處之道在乎溝通
但其實好似好多人唔知咁
又或者係明知, 但唔做

樓主女朋友又負多日債啦

其實成日都想吐糟樓主選歌
同唔同居只係選擇, 唔係必然
洗唔洗吹到「理想戀愛」

繼續尋找樓主女朋友

請關注人與人之間既溝通

咁多位絲打都好高汁
我巴打都想bookmark

我淨係睇咗懶人包
雖然我都仲細個 但我覺得點都要同居試下先 就算短短地半年都好
有啲野真係住落對得耐先會發現岩唔岩

睇似樓主以前追捧過啲港女女神但食唔到
變咗仇女
好可悲 以為成個世界就係你眼中咁細個
井底之蛙

咁你應該留個contact等樓主搵你
依家就係講緊樓主想，但佢女朋友唔想
但佢係咁矮化佢女朋友（但自己又無本事搵過個女朋友：我估，因為佢講到自己好有本錢搵過個，自己會因年齡而增值，但又問我係咁推post係咪想佢無左個女朋友，都唔知想點），又唔願意同女朋友去溝通解決個問題
如果你肯接收樓主咁問題就解決

你指嘅試下係好似樓豬咁想試下對方適唔適合結婚，有無一個前設架？

我都支持婚前同居了解多啲，但唔係作為測試對方係唔係適合結婚 ，當然如果發現真係夾唔到，最後要分手都係因了解而分開～

我巴打來
其實樓主如果咁諗 同個女仔落去都唔會開心
無謂咁都咁都仲一齊落去
如果只係純粹想搵個人過埋下半世相信樓主會後悔

我覺得同居同時係測試對方係唔係適合結婚 亦唔覺有咩問題
如果同居之後好多解決唔到既爭執 eg家務既分工 大家生活既習慣 對居住既要求 對對方既依賴etc.
有D野真係要住落先知夾唔夾

中途轉機無咩唔好
試下contact樓主
我支持你

輕輕一推
繼續搵下唔知存唔存在既樓主女朋友

有時傾過同做真係唔同 有時做落做耐先發覺唔想

繼續搵下個個一世都睇唔到呢個post既樓主女朋友

同居但唔扑野你得唔得先

男人想同居咪又係想隨時扑野唔洗負責任

樓主都好高質架 覺得自己好有料 好睇唔起人
bookmark埋啦

尋找不存在的樓主女朋友

肯啊 但一定唔係同你囉

垃圾樓主仲傾緊依啲無謂嘢

支持你啊。唔同居下就結婚，點知有冇啲生活習慣係唔夾。係咁樣唔清唔楚嘅情況下結婚遲早都會離婚。唔知有幾多對情侶就係因為結婚前冇同居過，結完婚之後先發現有好多嘢唔夾。
買件衫都要試着啦，結婚咁大件事點解反而唔可以事前了解清楚。
由佢慢慢等囉，樓主你係高質嘅，到最後都可以搵過第二個

人有唔同價值觀
就算樓主女友答應都無咩問題
遲d會唔會分開都無咩問題

屌 分手啦 講咁多

擺明無共識會結婚

連婚都唔肯求

點解一定要同你一齊住

點解呢個post仲未收皮

我又覺得樓主錯唔哂喎
只係佢女朋友同佢女朋友屋企人個心理關口過唔到
如果樓主仲有mon緊post既話
睇下可唔可以說服到女朋友試下半同居囉
星期五六日過去一齊住 其他日子番番屋企
可能兩邊都會開心d呢

個post太長 我都只係睇左你個懶人包
你真係好好心機 你係咪比人hurt過
btw我同我女朋友拍左幾個月拖就已經開始同居
依家都已經7年
其實同居真係會了解一個人多好多
我女朋友就掉番轉一直都唔會話催我結婚
同佢講娶佢佢都會話唔一定會嫁比我
所以d野係雙向既 又唔洗話一定係個男仔想搵著數 女仔實蝕比佢咁諗

爬緊文睇左咁多個comment都冇reply,
但呢個我真係忍唔撚到,
阿哥哥, 你好似24歲先grad, 做左4年野都仲係「唔夠錢」,
首先根據你第一個post第19個comment講既野,
我唔知你係讀master定係點搞到24歲先grad啦,
但如果你都只係個bachelor既話你已經係遲grad左,
如果唔係D身體理由呀果D真係冇辦法既原因,
唯一解釋到既就係你能力低,

而你認為28歲仔唔會有能力做到既野其實都唔係話真係關結婚事,
大把人兩公婆係租樓住, 有更多係同父母住,
如果你係冇樓既人, 咁你話你一個人住開, 又可以同居,
即係結左婚一齊租唔係問題啦,
生仔同結婚兩件事黎, 你地兩個都唔生四大長老奈得你咩何?
我而家都30黎緊, 一樣唔肯生, 理唔理佢地係你地兩個人決定架啫,
都已經唔係同佢地一齊住, 有幾煩?

而你所講既公屋仔好勤力搵兩皮一個月,
我真心想講, 其實以28歲黎講, 好多男人都唔止搵兩皮一個月,
做左4年野既人都好多唔係搵得兩皮,
拍拖結婚後都要巴士代步有咩問題?
講緊我公司搵十幾萬一個月既人都係搭巴士/地鐵架咋.
你話人地唔肯同男人捱?
唔係, 係叻少少既女人都唔會睇得上你呢條廢J.
錢你又冇, 能力你又冇, 潛力你又冇, 性格又咁撚樣,
所謂一片真心但唔撚承諾唔結婚,
你有冇同女朋友傾過你冇錢結,
問佢可唔可以結但唔大搞, 甚至只係簽紙?
為左唔結婚同合理化自己, 屌晒全部女人都係睇錢,
請問人地同你一齊做咩呢? 你有咩值得人地全心全意對你?
認真我唔洗男人同我埋單, 我自己買樓唔靠人都有能力,
但見到你呢D廢J, 我掂都唔撚會掂.

同你捱唔係必然架, 就好似你老闆同你講佢生意唔好,
唔會升你, 唔會加你人工,
你同佢搵到生意, 佢咪考慮5年內升你囉,
叫你同佢捱義氣咁. 聽完都會覺得老闆老憑咁諗都on撚9啦.

我都around呢個年齡, 反而覺得情願一個人都唔會同垃圾一齊.
好彩另一半唔係咁

晒撚氣啦, 件垃圾30歲人搵得兩皮咋,
可以去到幾高? 35k max?

所以人夾人
唔ok樓主逃避女朋友

幫推, 女人千祈唔好浪費青春起呢D垃圾身上.
轉個頭仲笑鳩你老撚左冇人要, 講到自己要你好似施捨咁.

你真喺好有恆心

已經懶左架啦
諗下我第一日推撚爆左佢個post

幫樓主搵女朋友

痴線原來仲推緊
就黎比你誠意打動去同女朋友求婚
今晚無煙花睇
大家點同另一半過
定係都唔係香港

happy 2020! 放低過去抱緊未來！
唔駛再推啦放低執著啦施主

緊係唔會唔推啦
旅行緊唔得閒幫你咋

其實你唔洗求婚阿，你都係係get唔到究竟咩事喎大佬
依家係你唔同你女朋友傾掂數喎
萬一學你講，結左婚又離婚
咪怨鳩我阿

我身邊d女仔fd
我女朋友都話要同居之後先結婚
2個人唔喺埋一齊住點知生活嗰陣夾唔夾
唔試過唔會應承結婚
我自己本身就想一黎就結婚既但女友唔想
咁佢地係咪都係渣女？

利申 講大話死全家

推推

佢唔係同係講

有左bb先結婚，但結左婚先做愛

咪偷笑囉

樓主典型仆街垃圾男人
請問樓主幾時死

又推番上黎

之前去旅行唔得閒推
我唔會放棄搵到樓主女朋友既希望架

Season's greetings! May the beauty of the holidays warm your spirit!

呢d 情況 我係女既緊係同居左先
反正都係分手 收場
無謂結左一齊住先離婚
快快了左樓主心願 搵個下一個
女既又唔捨得分

最慘係樓主女朋友係普遍想30前結婚既女性(我估)
所以樓主女朋友都28, 自然唔會想以打算分手為前提既同居
女朋友係時候要醒啦, 學樓主話「計劃趕不上變化」, 有時現實唔係咁理想架

有冇post1 link? 想睇

絲打好有毅力 個po好好睇追咗我成晚
忍唔住幫推

睇完懶人包
好想同樓豬講

食自己啦你
叫雞搵SP唔駛負責
仲日日新鮮獲獲金啊

仲推緊

婚前試居計畫

樓主咩事？

LOL

男人真係
有時好自私
有時屌女人唔係處
有時屌女人唔俾屌
一係就想周居
轉頭自己條女同居過又厭人隨便

其實婚前同居一直都唔係問題 只要兩方同意
問題係樓主又要迫人又唔肯婚
以女方角度睇咪覺得成件事有陰謀囉
唔係以結婚做前題嘅同居係為咩
或者男方嘅層次再前衛啲 女朋友都係以結婚對象嚟搵 咁男方想試下同居 睇下你係咪適合結婚先再繼續發展 咁又第個講法
但都係嗰句 冇得迫 而家你又迫人又站道德高地 點都輸

總結 樓主無錢 以同居替代

此post已完

btw 樓主 其實結咗婚唔岩可以離婚

絲打有毅力到

扮工仔好得閒

支持同居先

其實到依家都無話支持唔支持
兩個人同唔同居, 夾架姐
樓主女朋友唔想
其實樓主自己都唔係咁想
但又想用呢樣野食住自己女朋友
點睇

合則來，不合則去
都係大家點 manage 對方 expectation

總好過結完先來離婚

我都係咁諗
所以唔明, 當樓主女朋友meet唔到樓主唔想結婚既expectation既時候
點解到依家都仲未傾掂數
所以一直留名跟進睇故仔

人妖，不了

其實夾唔夾同你有冇同居過根本就唔大關係
你係夾嘅直接結婚都唔會散啦
關鍵在於兩個人對有冇決心去commit婚姻關係
多份Commitment就多一份容忍，令大家喺接受到嘅範圍去遷就對方
但係樓主雙重標準咁一邊話男女平等一邊定型女性話佢哋港女又乜乜乜
講到尾咪又係自己思想開放嘅形象去掩飾自私唔想去Commit
感情呢樣的確唔可以只顧理想不顧現實，但下下計到盡咪又係限制自己身處現代社會嘅感情自由

追post追晒 希望樓主女友快啲出現

你自己搬出黎住得閒叫外賣咪好囉

感情事件一律建議分手.

真係每日一推

好執著

真係好值得一睇

勁野

女人真係好鍾意聽大話
話訂婚又無一定要結
結左又無話一定要一世

結唔結其實都無實際作用
只係女人眼中會覺得個男人愛佢

Error 404

我可以好肯定話你知，結婚同無結婚係有分別的
呢句係一個同前度同居左十九幾年無結婚，分開走去結婚既男人同我講

至少結左要離就好麻煩
未結要分就好容易

除此之外
都有好多兩人間感情相處心態位會好唔同
唔係表面上兩個人咪又係一齊生活一九樣！咁

大致loop完

其實婚前同居係現今社會係好普遍嘅事
先唔好理女方屋企心想傳統問題
但係樓主嘅態度同諗法就極為輕挑

完全就係預咗兩個人最後一定會分咁
每一對夫妻結婚嘅時候都無諗住日後會離婚
每一對情侶一起嘅時候亦都無預計住會分手
但係樓主就已經預計咗一定會不滿對方嘅生活習慣會分手咁

因為唔想俾你免費無限Q

加油阿
努力搵

上水 上水 幫樓主搵女朋友

又推翻上嚟

可以試下sd去ig果d幾十萬followers感情問題ig acc幫手搵

雖然我私心好想知點解樓主女朋友想結婚
但又會接受樓主做法
但又覺得煲太大事主會放生樓主出黎害人
所以隨緣啦
依家其中一樣係希望大家睇完會重視兩個人溝通問題咁

幫手推

有愛就可以解決所有問題

咁你唔滯咩？